11月2個大遊行咩料？！唔係好明

有冇手足可以解說下？

星期六港島 不如星期日各區開花啦

咪係囉
都有港島要人又做嘜要咁做

搏拉

星期六搞好無謂 少人又係俾狗拉

係就星期日

[緊急致電112] SOS：爭取國際關注

其實民陣應該每兩星期入紙申請一次遊行，申請到得為止。而家大家1020行完後無咩方向，運動要keep 住個熱度

星期六應該一齊集氣
同埋港島係國際線

整個大灣區真係唔知做咩

堅唔堅